拒絕左人地但見到人地有新目標，個心好唔舒服

到底係佔有慾作祟定係點？

收皮

冇諗過原來會在意

Bitch
你仲當人地兵仔 人地move on 喇

bitch

Bitch

覺得輸俾另一個人唔忿氣啫

利申男 都試過咁

吊高黎賣屌你老母
注定你住姑婆屋

你放過人啦 係鍾意就唔會開頭拒絕

人生就好似一場爐石
你副牌就代表你的個人

由開始到結束只係不斷做選擇
有些情況是沒有選擇 有些選擇是無關痛癢 最難的是遇上兩極 你的選擇會導致截然不同的結果 影響你往後的成敗 然而未到最後你都係唔知道自己有冇做錯決定 而對錯的原因可能係經過經驗或計算 又或者只是單純的運氣 做一個最理性的決定未必會係正確 反之亦然 係遊戲設定下 自己控制到既野太少 盡哂力去玩都可能輸

說一說玩家 有些人在生活中思考太久 裹足不前 結果燒線 甚麼都做不了 有些人起手不好 又沒有運氣 更沒有毅力 早早就投降放棄

再看一看成功取得勝利的 當然有不少前期落後 透過牌組的實力或運氣完成逆轉 但是 最普遍的情況是玩家一開始已有好牌 加上前期好的節奏 一步一步壓垮對手取得勝利

然而最中問題係 去到最後 即使比你贏左 咁又如何呢

好賤

雞

.